lihkg會員請進

0440 (笑)

柒

可唔可以破我膠處

派唔到膠 （笑）

處 全部都係膠處丫尹志平

屌

依個係真身？ （笑）

尹志平我好撚掛住你 快點破我處